見過身邊最勁既直/傳銷洗腦個案係點？

啊屌你
眼見身邊有一兩個肥婆都突然唔返工走去做直銷呃人
真係唔信佢地洗腦勁都唔得

日日都正能量，話自己親身經歷，真係變靚變自信好多，話自己幫到人
（個樣係同上次個個呃飯食肥妹有得fight）